Une équipe de football comporte onze joueurs. L'âge moyen des joueurs de cette équipe est 22 ans. Voilà qu'au cours du match, un joueur se blesse et quitte le terrain. L'âge moyen des dix joueurs restants est alors de 21 ans. Quel est l'âge du blessé ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 21 ans
  \item 22 ans
  \item 23 ans
  \item 32 ans
  \item 33 ans
  \end{enumerate}
\end{multicols}